黑警進化左，火魔都唔驚

佐敦live，仲慢慢行埋去示威者度

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

1粒唔驚掉2粒，2粒唔驚掉10粒

肯定係老解黎

落雨驚唔驚

唔中咪唔驚
中左佢訓低左啦

佢行到入個火堆先講

急！請廣傳：poly手足搵多啲野燒，做大火rb 捱埋今晚！火魔法有限，一定要搵其他野燒！